電腦無左wifi個logo可以點做

如圖 無端端無左wifi個選項

但又無得用len線 想請教大家可以點做

重灌

灌你老母 洗機就洗機啦

插lan 線，用windows update 裝番D driver

上幾個星期都試過，應該係window update 有bugs
自己搵方法上返部機既官網down 返個 WiFi driver過返落電腦裝

有冇聽過重灌狂人？

邊撚個嚟

台灣電腦blogger
細細個就聽佢既名大

巴打唔識字定點？
LIHKG 討論區

港台一家親

重裝 試過。。。。

買隻 TP-Link Adapter 手指，插入部腦，插到佢屄水都出埋，就有

灌你老母